cmhk手機就到期，想搵12個月/18個月合約期既真無限plan

cmhk手機就到期，想搵12個月/18個月合約期既真無限plan，因為2021有事離港半年至1年，唔想簽咁耐